其實點先係鐘意左一個人

你唔想同佢斷咗連繫

掛住佢 好想不停搵佢 願意為佢付出時間

想聽日都見到佢

你同林鄭囉

咁我做得耶穌

高汁完美答案

每一次分開都依依不捨 但又無身份唔分開

同佢係同一個空間 可以唔講野陪伴就夠哂
一離開就開始唔開心 掛著佢

你咁樣只係鍾意人地個身體，鬼係真正鍾意人

虛無嘅情感？

林鄭早就移情別戀上習近平了

一諗起佢就會傻笑

offtopic一問
其實鐘意一個人 同埋鐘意佢帶俾你既感覺 一唔一樣?
有冇可能果個人俾你感覺好差 但係都鐘意佢?